睇完警犬記招既入一入黎

當日有汽油彈？？

乜撚係海棉彈？

風黎 吹一陣就無

Google 左陣都只係搵到好少資料
話係一種新型鎮暴彈
彈頭柔軟，25公尺外發射冇危險
但係就被好多地區警方濫用

同埋當日真係有汽油彈？？？